親眼見到女朋友同男同學搞曖昧

原來一直以黎都喺自己呃自己

真喺親眼見到 再呃唔到自己

咁你而家搶走男同學咪得

同個男同學搞曖昧

詳細啲講

係學校扑野？

關你咩事呢請問

sor 其實你女友係我sp

咪好彩囉
淨係見到一個
可能仲有好多個

起碼你親眼見到 自己清楚啦

做左啲咩曖昧野先，講黎聽下

點曖昧又唔講 你講乜都得嫁喇
係咪同男性講兩句 你就燥撚哂底啊？
好心連登仔ff少陣喇 講兩句就話帶撚左綠帽
有身體接觸係咪生埋仔
咁撚冇自信咪撚拍拖喇 咪嘥人地時間喇

點你又唔講
好驚啲仔成日人地正常社交又話曖昧，唔好試咁多連登啦

綠左之前拿拿臨中出幾獲飛左佢啦
你散左佢地就會一齊
利申：試過

飛左佢啦 樓主都係唔好害人 嗱嗱林匿埋自己打飛機好過阻住人地讀書

點搞曖昧又唔講
咁我估系你自己問題
樓豬自卑感發作
男人自卑冇得得救架la
放生條女la

利申：絲

收兵好正常姐

無事發經過學咩人上嚟圍爐打飛機
得嗰兩句話見到，叫人點評理?

女朋友同仔單獨出街 上人hall話溫書呢

樓主係床邊打緊飛機